[我聽日要幫襯___呀] 支持五一黃金週點解冇倒數？

梗係寫個倒數網站，10點宣傳買買買買

可嘗試方法
1. 嗌口號
2. 宣讀幫襯名單
3. Slogan challenge: 「我聽日要幫襯_____呀！！」大街大巷、喺屋企都做到